# Dasar Dasar Website dan Internet

_Sebelum kita mempelajari lebih lanjut tentang front-end web development, alangkah baiknya kita mempelajari dasar website terlebih dahulu,_

## Roadmap
Roadmap -> Roadmap.sh (https://roadmap.sh/frontend)

## Yang Akan Di Pelajari

Pada bagian ini kita akan mempelajari:
1) Bagaimana Internet Bekerja
2) Apa itu http?
3) DNS dan bagaimana cara Bekerja nya
4) Apa itu Nama Domain?
5) Apa itu Hosting?

## Diskusi

ANFA memiliki grup diskusi yang dimana grup itu memilki aturan yang ketat, agar lingkungan grup tetap terjada mohon taati peraturan tersebut.

ANFA (Front-end Developer) (https://chat.whatsapp.com/EHeLgTQ2fj8B0874uGnMwy)
